美國今次幫咗好多手

淨NBA
先Morey （黑臉）
到火箭harden （白臉）
Step back （黑臉）
銀仔（黑臉）

再LBJ屌銀仔（白臉）
全城怒屌LBJ
Irving Oneal 又跳出嚟（黑臉）

每個禮拜都炒返熱

支那初期罷睇
一個禮拜都唔夠就收皮
想冷處理
點知nba 追住屌

美國用呢個策略幫香港
確保眾議員通過法案

所以大家一定要訂league pass

利申：潮人fans

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

[人手置頂] [Twitter戰線] 大家做完任務既入黎推一推 提下大家記得Retweet

幫推 P牌推唔到

今日twitter
有nba preseason 派Stand with Hong Kong T shirt
仲有Senatorsssss講中共對美國威脅
得幾百Retweet rate
幫拖呀

入 /Task2

仲pre-season

今日係season opener 啦
寫錯左
但一樣要人推

LBJ又侮辱國歌

幫手炒起熱度

LBJ: Hi你我唔係美國人,係中國人呀

講個笑話
支那人罷睇

Pish

罷左2日架